[2017DSE]資訊及通訊科技科揮手區

有冇巴打一齊交流下
21號就考 溫到成隻狗咁

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幾年前考完路過講聲加油

10連其實唔難

巴打拎幾多

3咋屌
垃圾學校唔識揀elective dklm

我做會考題 份份mc啱得28題
點搞

你mark低邊啲題目成日錯 總會見到某啲topic成日出事
咁你趁有時間 (對唔住我唔知你幾時考) 快啲喺出事topic清番concept
死啦 好不安 我都好怕教錯人
你衰咩topic啊？睇下有冇其他巴絲幫到你～

利申番 紅絲

聽日睇下先
睇錯題目多

1233211234567

1011111000101100011010010011100111001111000011111

加油

pointer温極唔識 有無人教我

Btw 21號考 有冇一齊上戰場既巴打 我諗應該唔會有絲

死啦 點解學左3年冇聽過既

舊年考完
加油呀大家